<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>All Posts - NozZy</title>
        <link>https://nozyzy.github.io/posts/</link>
        <description>All Posts | NozZy</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><managingEditor>nozzy@club-rezo.net (NozZy)</managingEditor>
            <webMaster>nozzy@club-rezo.net (NozZy)</webMaster><lastBuildDate>Mon, 23 Oct 2023 18:06:28 &#43;0200</lastBuildDate><atom:link href="https://nozyzy.github.io/posts/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Dark Side</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/dark_side/</link>
    <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 18:06:28 &#43;0200</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/dark_side/</guid>
    <description><![CDATA[Flag4All - Dark Side Category Steganography
Description 🇫🇷 Vous êtes étudiant en informatique et une mystérieuse personne a envoyé un dossier zip par e-mail à l’ensemble de votre classe. Cette personne affirme que des réponses à vos prochains examens se trouvent un compte en ligne et que les indices menant à son compte son cachées dans ce dossier zip. À vous de retrouver ces réponses sur le compte.
🇬🇧 You are a IT student and a mysterious person send an archive to the classe.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Projet FOX   Trouble From the East</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/projet-fox-trouble-from-the-east/</link>
    <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 15:29:41 &#43;0200</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/projet-fox-trouble-from-the-east/</guid>
    <description><![CDATA[Flag4All - Projet FOX Trouble From the East Category OSINT
Description Les services de contre-espionnage ont appris que 3 pilotes de la Bundeswehr ont été recrutés par S. B., un homme d&rsquo;affaires chinois et fils d&rsquo;un officier de l&rsquo;Armée Populaire de Libération. Afin d&rsquo;être payés, nous savons qu&rsquo;ils ont chacun établi une société écran. Vous avez pour tâche de retrouver l&rsquo;identité de chacune de ces entreprises.
Format du flag : FLAG{nom de l&rsquo;entreprise/nom de l&rsquo;entreprise/nom de l&rsquo;entreprise} (par ordre alphabétique)]]></description>
</item>
<item>
    <title>OZINT.eu   La Vie De Claude</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/ozint.eu-la-vie-de-claude/</link>
    <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 14:32:55 &#43;0200</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/ozint.eu-la-vie-de-claude/</guid>
    <description><![CDATA[Flag4All - OZINT.eu La Vie De Claude Category OSINT
Files énoncéPart 1/2 Description Qui sont les deux auteurs du documentaire ? (on demande les noms de famille dans l&rsquo;ordre alphabétique)
Format de la réponse : FLAG{dupont_durand}
Difficulty EASY - 25 points
Author: OZINT ScreenshotWrite up We could try to look for her userame @claudedlm, but it will be only useful for the next part.
Nope, for this one, only google the words of the documentary: documentaire 2010 esclaves ile]]></description>
</item>
<item>
    <title>HeadShot</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/headshot/</link>
    <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 13:58:04 &#43;0200</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/headshot/</guid>
    <description><![CDATA[Flag4All - HeadShot Category Forensics
Description Un groupe de terroriste exfiltre des données via un jeu vidéo. Ils doivent utiliser leur sauvegarde pour cela. A partir de cette sauvegarde, trouvez les 4 parties du flag. Il n&rsquo;est pas important d&rsquo;installer le jeu.
Files headShot.tar
Difficulty Medium - 497 points
Author: Penthium2 (BZHack) ScreenshotWrite up The file consists of some minecraft backup files. To go fast, I just file all files to know exactly what was going on for each of them, and it appears that the .]]></description>
</item>
<item>
    <title>Gishadb</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/gishadb/</link>
    <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 03:13:42 &#43;0200</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/gishadb/</guid>
    <description><![CDATA[Flag4All - Gishadb Category Realistic
Description Ce serveur écoute sur 2 ports ! 443 et 222. Trouvez un moyen d&rsquo;obtenir le flag.
This server listen on two ports: 443 and 222. Find a way to get the flag.
Link https://gishadb.flag4all.sh
Difficulty EASY - 481 points
Author: Penthium2 (BZHack) ScreenshotWrite up .git dump I highly recommend you to have DotGit extension installed for CTF and web audits. It automatically checks for you if a .]]></description>
</item>
<item>
    <title>DumpCyber</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/dumpcyber/</link>
    <pubDate>Fri, 13 Oct 2023 19:51:18 &#43;0200</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/dumpcyber/</guid>
    <description><![CDATA[ECW 2023 prequals - DumpCyber Category Forensics
Description I am lost inside this dump, to escape I think I need my key and IV? The challenge is available here. Note: the flag format for this challenge is flag{...}.
Challenge made by: Yogosha
Difficulty Medium - 100 points
Author: SemahBA ScreenshotWrite up Understanding the context Profile and objective We got a RAM dump on a Windows 7, we&rsquo;ll use volatility for the analysis.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Stranger Case 2023</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/stranger-case-2023/</link>
    <pubDate>Mon, 10 Jul 2023 19:25:30 &#43;0200</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/stranger-case-2023/</guid>
    <description><![CDATA[Stranger Case 2023 Category OSINT Hunt
Description Stranger Case is a special CTF in two parts - one online and one in presence - only targeting OSINT and that consists of a big investigation. There are no flag to submit, but reports to submit at the end of each phase.
The first phase was online qualifications, in teams up to 4 people, going over 16h straight - 10am to 02am.]]></description>
</item>
<item>
    <title>404CTF - OSINTABLES</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/osintables/</link>
    <pubDate>Sun, 04 Jun 2023 23:34:58 &#43;0200</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/osintables/</guid>
    <description><![CDATA[404CTF - OSINTABLES Category OSINT
Part 1/3 Description En pleine discussion au Procope, Cosette vous raconte autour d&rsquo;une part de fraisier la première fois qu&rsquo;elle a essayé d&rsquo;envoyer une lettre à son bienfaiteur : Jean Valjean. Débutante dans la démarche postale, elle s&rsquo;est trompée sur les informations nécessaires, elle en a même oublié l&rsquo;adresse du destinataire, n&rsquo;écrivant que la sienne. Elle vous montre la photo ci-jointe et vous met au défi de trouver d&rsquo;où elle l&rsquo;a écrite.]]></description>
</item>
<item>
    <title>404CTF - Avez-vous vu les cascades du hérisson ?</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/cascades_herisson/</link>
    <pubDate>Wed, 31 May 2023 19:09:23 &#43;0200</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/cascades_herisson/</guid>
    <description><![CDATA[404CTF - Avez-vous vu les cascades du hérisson ? Category Radio-Frequency
Description Après avoir rencontré Simone, cette dernière vous propose de découvrir une nouvelle personne. Quoi de mieux qu’un cache-cache pour apprendre à mieux se connaître ? Cela vous changera de l&rsquo;air du café littéraire Le Procope. Vous arrivez dans un lieu qui lui est cher, un lieu d’enfance rempli de souvenirs. C’est ici qu’elle passait ces vacances d’Été, dans le parc de Meyrignac, fondé en 1880 par son grand père Ernest BERTRAND DE BEAUVOIR.]]></description>
</item>
<item>
    <title>404CTF - Notes de bas de page</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/notesdebasdepage/</link>
    <pubDate>Wed, 24 May 2023 00:48:44 &#43;0200</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/notesdebasdepage/</guid>
    <description><![CDATA[404CTF - Notes de bas de page Category Forensics
Description En tendant l&rsquo;oreille dans le salon, votre attention est captée par une conversation particulière. Là où les alentours dissertent sur des sujets de procédés littéraires toujours plus avancés, celle-ci semble en effet plutôt porter sur la philosophie naturelle. Vous vous approchez par curiosité, lorsque la marquise du Châtelet, alors en pleine explication des travaux d&rsquo;un certain Leibniz, s’interrompt et vous interpelle :]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
