<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>Forensics - Tag - NozZy</title>
        <link>https://nozyzy.github.io/tags/forensics/</link>
        <description>Forensics - Tag - NozZy</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><managingEditor>nozzy@club-rezo.net (NozZy)</managingEditor>
            <webMaster>nozzy@club-rezo.net (NozZy)</webMaster><lastBuildDate>Sat, 25 Nov 2023 05:38:54 &#43;0100</lastBuildDate><atom:link href="https://nozyzy.github.io/tags/forensics/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>You are mine!</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/youaremine/</link>
    <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 05:38:54 &#43;0100</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/youaremine/</guid>
    <description><![CDATA[Cybernight 2023 - You are mine! Category Forensics
Description J&rsquo;ai réussi à extraire la RAM d&rsquo;un administrateur de Youaremine !
Aidez-moi à me loguer, je dois modifier quelque chose dans le panneau d&rsquo;administration !
Trouvez le nom d&rsquo;utilisateur de l&rsquo;administrateur sur le site web.
Le flag sera à soumettre sous la forme MALICE{nom_utilisateur}
Files dump.ram
Difficulty HARD - 150 points
Author: Sysdream Write up The very hot fox We got a dump of a Win 10 machine, and we are looking for web artifacts.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Dark Side</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/dark_side/</link>
    <pubDate>Mon, 23 Oct 2023 18:06:28 &#43;0200</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/dark_side/</guid>
    <description><![CDATA[Flag4All - Dark Side Category Steganography
Description 🇫🇷 Vous êtes étudiant en informatique et une mystérieuse personne a envoyé un dossier zip par e-mail à l’ensemble de votre classe. Cette personne affirme que des réponses à vos prochains examens se trouvent un compte en ligne et que les indices menant à son compte son cachées dans ce dossier zip. À vous de retrouver ces réponses sur le compte.
🇬🇧 You are a IT student and a mysterious person send an archive to the classe.]]></description>
</item>
<item>
    <title>HeadShot</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/headshot/</link>
    <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 13:58:04 &#43;0200</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/headshot/</guid>
    <description><![CDATA[Flag4All - HeadShot Category Forensics
Description Un groupe de terroriste exfiltre des données via un jeu vidéo. Ils doivent utiliser leur sauvegarde pour cela. A partir de cette sauvegarde, trouvez les 4 parties du flag. Il n&rsquo;est pas important d&rsquo;installer le jeu.
Files headShot.tar
Difficulty Medium - 497 points
Author: Penthium2 (BZHack) ScreenshotWrite up The file consists of some minecraft backup files. To go fast, I just file all files to know exactly what was going on for each of them, and it appears that the .]]></description>
</item>
<item>
    <title>Gishadb</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/gishadb/</link>
    <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 03:13:42 &#43;0200</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/gishadb/</guid>
    <description><![CDATA[Flag4All - Gishadb Category Realistic
Description Ce serveur écoute sur 2 ports ! 443 et 222. Trouvez un moyen d&rsquo;obtenir le flag.
This server listen on two ports: 443 and 222. Find a way to get the flag.
Link https://gishadb.flag4all.sh
Difficulty EASY - 481 points
Author: Penthium2 (BZHack) ScreenshotWrite up .git dump I highly recommend you to have DotGit extension installed for CTF and web audits. It automatically checks for you if a .]]></description>
</item>
<item>
    <title>DumpCyber</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/dumpcyber/</link>
    <pubDate>Fri, 13 Oct 2023 19:51:18 &#43;0200</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/dumpcyber/</guid>
    <description><![CDATA[ECW 2023 prequals - DumpCyber Category Forensics
Description I am lost inside this dump, to escape I think I need my key and IV? The challenge is available here. Note: the flag format for this challenge is flag{...}.
Challenge made by: Yogosha
Difficulty Medium - 100 points
Author: SemahBA ScreenshotWrite up Understanding the context Profile and objective We got a RAM dump on a Windows 7, we&rsquo;ll use volatility for the analysis.]]></description>
</item>
<item>
    <title>How to decrypt LUKS1 with key in memory</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/articles/decrypt-luks1-with-key-in-memory/</link>
    <pubDate>Mon, 10 Jul 2023 17:15:29 &#43;0200</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/articles/decrypt-luks1-with-key-in-memory/</guid>
    <description><![CDATA[How to decrypt LUKS1 with key in memory LUKS is a standard for Linux disk encryption, and exists in two version. The latest version LUKS2 can be strong and a trusted solution when paired with strong password and algorithm, whereas LUKS1 suffers from a severe vulnerability. The master key, used to encrypt and decrypt the whole disk, can be retrieved in the memory of the running machine. This article will show you how to recover that key, and then decrypt the disk.]]></description>
</item>
<item>
    <title>404CTF - Notes de bas de page</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/notesdebasdepage/</link>
    <pubDate>Wed, 24 May 2023 00:48:44 &#43;0200</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/notesdebasdepage/</guid>
    <description><![CDATA[404CTF - Notes de bas de page Category Forensics
Description En tendant l&rsquo;oreille dans le salon, votre attention est captée par une conversation particulière. Là où les alentours dissertent sur des sujets de procédés littéraires toujours plus avancés, celle-ci semble en effet plutôt porter sur la philosophie naturelle. Vous vous approchez par curiosité, lorsque la marquise du Châtelet, alors en pleine explication des travaux d&rsquo;un certain Leibniz, s’interrompt et vous interpelle :]]></description>
</item>
<item>
    <title>Xray</title>
    <link>https://nozyzy.github.io/posts/xray/</link>
    <pubDate>Thu, 03 Nov 2022 23:37:49 &#43;0100</pubDate>
    <author>NozZy</author>
    <guid>https://nozyzy.github.io/posts/xray/</guid>
    <description><![CDATA[Cybernight 2022 - Xray Category Forensics
Description Pouvez-vous voir ce qui se cache derrière ce message ?
Files XRAY
Difficulty EASY
Author: MrSheepSheep Write up On a un pdf avec écrit On cherche donc comment extraire des informations d&rsquo;un pdf, là où le &lsquo;xray pdf&rsquo; ne donne pas grand-chose
Je tombe sur https://www.pdf-online.com/osa/extract.aspx?o=img en cherchant &lsquo;pdf analyser&rsquo; Celui-ci demande un pdf en input et essaie de sortir du texte et des images]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
